夏天背心推介post

夏天有咩靚背心推介，多數做gym, 出街着。
小弟骨架細，着鬼佬xs 先合身，運動款好少有xs, 巴打有咩推介

瘦撚着乜鬼背心

X 2

屌 以為女人背心